有無人好想睇韓國死

今年三星note7又爆炸政府又比人操控

覺得心涼 -
覺得可憐 -

利申：反韓，諗番起韓國世界杯真係火都黎

自膠 開錯台